以前自認藍絲果班人見到啲黑警今日咁其實有咩反應?

警察同流氓到底有咩分別?

Mon住連登班警局動物，同你講狗都唔配做

做得藍絲你期望會有咩反應

咪大叫做得好囉 仲問

咪話警察做得好 香港之光
之後話鳩我地暴民囉

咪話做得好, 拉哂班搞事既人就岩

依d狗仲好，最少做返自己既身份

支持法治!!

facebook：打死佢地岩啦哈哈哈唔洗理係咪殺人啦哈哈哈